到今日為止都覺得 Apple Watch 係冇撚用

完全冇意義
功能重疊晒

果d body check 係隔一段時間先 check
都唔準。。。
冇吸引力

利申：iMac, MBP, iPhone 5s, AirPod

冇乜app support Apple Watch
利申 用緊cellular

Cellular除左跑步唔駛帶電話仲有咩玩法

[b］利申：iMac, MBP, iPhone 5s, AirPod [/b]

利申：iMac, MBP, iPhone 5s, AirPod

其實冇 我自己好少唔帶電話係身
所以其實同普通版冇分別

證明我係活係 apple eco-system 都唔撐 apple watch

諗住屌隻apple watch玩

利申Mbp, iPad Pro ,iPhone X ,Apple Pencil

即係話名牌錶冇用

你想有d咩用?!

岩,我都係跑步先用,平時好少帶

其實返工用幾爽
教波嗰陣唔可以下下拎電話出嚟
有iWatch就可以覆機
同埋出街一定唔會miss call msg

笑死 iPhone 5s都拎黎講

少年你信仰唔夠

5s 個iOS 連唔連到落隻apple watch?

個個戴完根本戴唔返傳統錶

不論android watch 或者Apple watch

傳統錶點都只係得睇時間一個功能
還掂都係戴
點解唔戴隻多功能既錶

電量係最大問題

戴隻濕鳩舊幾水既大陸手環，一樣睇到時間，測到心跳睇到訊息

收notification，廢話可以唔理，簡單覆幾個字可以係錶度做埋
電話響會通知，唔會miss call
靜音鬧鐘，剩係震錶通知你
心跳監測救左好多人一命
坐足成粒鐘又提你要起身行下

咁多用途都話冇用

唔會miss call/message
不過其他功能自己本身都用唔着

如果遲下有埋血壓同血氧
應該無敵

依個好重要
跑步唔洗帶電話都好方便 一張八達通 earpod就搞掂

血氧做唔到掛
要篤手指?

Same
220已經夠用

Big data

Lm

買嚟齋睇時間

對比過好唔準，apple watch因爲太準直接可以計醫療器材參考

朋友心臟有事，醫生都係推薦買apple Watch

當啲音樂app可以用手錶就聽到歌 我就會買
不過而家得1間做到

用埋d強國牌子強國貨都可以係度打飛機 真係服撚左你地

唔洗講咁多
用過就明
用落就戴唔返傳統錶
有d位真係好方便
例如
睇戲唔方便拎電話出黎都可以唔miss通知
跑步轉歌 落一落街唔帶電話
睇天氣 日曆 收imessage
Os5仲有對講機玩 可以同女女玩 講一兩句唔洗打電話
我自己就會down個匯率apps係錶用 旅行可以唔洗拎電話就格到價
但亦都有缺點 就係依家啲第三方Apps都係好唔實用
例如Snapchat WhatsApp都唔更新係手錶用
同埋電量都係一個問題

Boosted board加apple watch都幾好用
可惜冇錢買apple watch

但救咗我一命

用咩app聽過？
用緊kkbox覺得好廢 歌詞同步唔準 又飛唔到歌

秒速記帳最常用

係咪買左cellular既話就去問電訊商拎多張sim卡放入去?

想買隻俾老母keep track住佢心跳, 心臟麻麻地

esim wor

條女為咗返工都可以搵我傾計而買

iOS 8已經得

Apple music

想問大家帶aw 旅行會點充電？帶返原裝個個？

睇戲就唔該專心o的...
隻錶o的光一樣影響到人...

你日日坐係OFFICE 係無咩需要買

最主要都係
call/message 通知

電話唔跟身
放檯多 無聲無震

我覺得2類人應該買
1. 有做運動習慣
做運動想輕便, 唔想帶埋電話,
手錶+無線耳筒可以聽歌
又可以睇住心跳方便減肥/訓練
有記錄可以推動自己keep住做運動

2. 電話唔係放褲袋, 又唔想miss call/message
部份人鐘意電話放手袋, 好多時會miss call
戴住智能手錶就方便哩類人

匯率app咩名？

apple watch S1 用家
靜係用黎記錄運動, 睇下心跳同電話notifications

有冇android iwatch可以同apple watch同lv?

買隻小米200蚊做齊

Apple Watch睇唔睇到時間？睇到，咁佢作為一隻手錶點樣無撚用法？
G-shock、勞、IWC、Panerai等等牌子嘅手錶或者Garmin嗰類錶除咗睇時間又有咩功能，令你覺得好撚有用/比Apple Watch好用？

無線耳筒可唔可以用其他牌子,唔用AIRPOD?

小米手帶都接受到
咁不如用埋小米手機啦

香港版有冇開ecg功能
澳洲呢邊話係醫療器材冇得用

小米 唔係叫有個function就叫睇齊
要有準確性同認受性呀大佬

小米手環$2xx做到嘅嘢點解仲要用$3xxx買

就好似最近出XS之後，我同事話一定要買，因為佢用緊兩部X, 新機可以用dual sim唔洗下下帶兩部機.....

唔講我仲以為X又有歷史性突破

可以
我用緊淘寶啲山寨藍牙耳機，一樣connect到聽到歌

其實你好難話一樣咁多用途既野係無用
你最多話佢唔岩你用
而你,唔等於全世界

仲有個功能我覺得好方便：
如果用藍牙耳機connect手機聽歌（用apple music），可以直接喺apple watch度pause/較大細聲/跳去上一首下一首，真係好方便

用kkbox 係咪用watch 係廢

你邊位？

各位巴打有冇實用app 推介

Watch 有戲院模式

仲有cover錶面mute聲

G-shock、勞、IWC、Panerai駛唔駛KEEP左叉電

戴隻錶都要日日叉就已經夠晒ON9啦

其實出左好多代 都未知 gps 同 cellular有咩分別

做運動咪有用
話哂target audience係做開運動果批

冇做運動都覺得好用

最最重要係.....返工唔洗同同事鬥靚錶，見客都夠大方 自己對錶又無咩興趣幾皮野買隻錶唔捨得

呢樣真
唔知點解帶apple watch都唔會點比較
抵佢全球最好賣手錶

篤手指果個叫血糖
血氧係夾手指用紅外線射落你手指甲到睇
Apple watch唔會度到
除非你肯比隻錶夾住自己手指

兩日叉一次（中間有個幾鐘跑步）

叉電一次一兩個鐘

你為反而反，其實未用過

利申：aw3

廢老一人一隻

廢老識用先算

其實spO2硬件上可以度到
不過APPLE唔做

好撚好用，其實自己都冇咩用d功能
剩係睇時間同心跳

除咗可以睇下message 基本上都冇咩用 反正就算佢有app都唔會用慢到仆街

利申: iPod touch, iPod nano, iPad mini, iPad 2, iPad Pro, MacBook Pro, iPhone 5s, iPhone 6s, iPhone 7, AirPod, Apple Watch user

apple pay

去跑步就算隻Apple Watch 唔係 cellular 都可以用 Apple Pay 去7仔買嘢飲

要差電不了

手錶+無線耳筒可以聽歌
乜得架咩
之前我就住呢個pt問我個fd得唔得，而說服自己買watch
但佢話都係要帶番電話先聽到歌

除左心跳監測其他唔係必要
電話本身已經跟身

利申macbook , 6s

唔洗apple music都得 itunes入既都得

發現帶名牌錶好多餘（雖然都買唔起）

apple watch 好襟戴，就算唔見左，下一次都照揀apple watch,唔會再想戴普通錶

較大細聲好方便

開心使用中
我覺得隻錶好易有指紋係唯一缺點

到目前為止 apple都無乜用

我意思係用apple嗰個music app

仲有垃圾whatsapp無手錶app
Tg line都有啦

係冇必要嘅
不過人地whatsapp send句OK, send個emoji 俾你都要攞部機出黎睇啫
行去pantry酙水飲都要袋返部電話防miss call
食完晏訓覺set有聲鬧鐘嘈醒全世界一齊開工
你覺得OK咪OK囉

原本都覺得冇乜用 買黎玩下 自問唔係成日做運動 不過有得收notification, 覆message, 轉歌, set唔同wallpaper, check心跳又會提醒下自己行多d 都已經夠做

利申：MBP, iMac, iPad Pro, iPhone X, Apple Watch S3 係hard sell

本人只用嚟睇時間同睇msg

Deal 左 xsmax watch 4

利申mbp iPad Pro iMac iPod

淨係佢救倒人一命已經夠啦

最大問題都係舊電捱唔過一日

小米手環200蚊DIU打 基本功能差打唔到電話

其實用開apple pay就會極度方便
iphone成日會出現scan唔到嘅問題
watch就唔會
一拍落去100%過到機

搞埋西瓜卡橫行日本

Garmin fenix 5x plus已經做到
不過貴到痴線

得,每次落街跑步都唔帶電話

放比我

你唔啱用=個個都唔啱用

但d歌要係apple music買？

係咪一定要Apple music.
用開Spotify

準備買aw4 留名

aw3定4
三千幾買4覺得唔值

好有用wor 特別係你多通知/多event
當你冇帶一日就知幾唔慣

利申：iPod Nano, iPhone SE, iPhone X, iMac, Macbook Pro, Macbook, iPad Pro, Apple Watch LTE, Apple TV, Airpods user

2015年你開呢個po 應該勁多正評

今時唔同往日
利申s0

返工唔可以㩒電話，用嚟收notification/訊息

同埋返工會set好多鬧鐘，唔同時間提一提自己，用Apple Watch做鬧鐘一流

學樓主，利申：iMac 5K, iPad Pro 12.9, iPad Air, iPhone 7 Plus, Apple Watch S1, Apple TV 4K, Airpods

返工有唔可以禁電話。。。。好奴既工
仲有WhatsApp Web ma

我份工係對人唔係對電腦

自從s3有cellular 之後已經想買，s4多咗咁多功能又薄咗大咗就一定要買
因為我跑步會帶電話以防萬一，但隨住啲電話愈來愈大部，已經無咗拎電話嘅習慣，我就係一直等緊apple wAtch唔使連電話都打電話嘅一代
學樓主利申: iPod classic, iPhone 4s, iPhone 6, iPhone 7, MacBook 12’

係完全無用, 時間電話都睇到啦
時間之嘛, 昅人mon又得, 去7仔買枝茶, 拎單又睇到, 車站又有時間睇

仲要多舊野又重又阻定
又間唔中慢幾秒要set時間, 又要set日子, 又要換電又要上油

身份證都唔帶 小心啊ching

柒左就咪先兜啦 除左打電話
小米價錢上電量上都DIu da apple watch啦

放咩？

等佢出新款好耐，雖然用唔晒啲功能，但都9衝左44mm stainless steel

利申：MBP, iphone8

話冇用既一定未買黎戴過
買過用緊既都返唔到轉頭

帶過勞同ap一樣唔會返轉頭

Apple Watch最撚神奇嘅地方就係唔駛特登學佢點樣用
只要戴上手就自然會識得去用
用落仲好好用

幾時出左樣野叫 iWatch

全部功能都有用咁濟喎
運動方便（計距離、心跳、時間）
唔運動都可以計步數
唔會miss call
可以行街覆緊急msg
用計數機、匯率
有時行超級市場睇埋提醒時項有咩未買
落樓下取件又可以唔洗拎電話出嚟對sms
apple pay
用過翻唔到轉頭

仲有萬寧百佳果d電子會員卡

咁你覺得冇撚用咪撚買囉

名錶唔一樣啦